話唔想再行咇喎

咁我都唔想交稅，OK?

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港